有冇人屋企冇房

我好想有間房呀屌

有房= 有私隱
冇房=冇所謂

自己床都無

你搞笑？

有，由細到大屋企都冇房，我自己訓屋企近門口嗰邊，老豆老母訓屋企最入面嗰邊，然後用個衣櫃隔住咗，平時就咁係見唔到老豆老母個位，就好似分咗兩個空間咁。但佢哋要出門或者去廚房基本上就會見到我個空間，其實好冇私隱。然後我就咁就渡過咗我嘅童年同中學生捱。

不過呢啲都係過去了，半年前去咗澳洲住大屋，終於有屬於自己間房了。喺其他地方住過大屋，真係唔想翻香港住納米房，根本係K型社會。

訓廳

我同細妹老豆老母訓主人房
好彩夠位擺兩張碌架床
遲啲暑期裝修會喺廳間返間房

25歲前都係冇房瞓廳
直到阿哥家姐結婚搬走哂
屋企又裝修埋先有間房 仲要係大房

好撚出奇？

有房冇門好撚反智
趟門永遠都唔閂 得簾

總好過要同人share一間房 訓上下格床